［自爆］你間學校嘅校訓

望。救

自生自滅

屌 唔係喎 好似係博文約禮

明德格物

屌你老母 你老母比狗屌

中大校友？

究竟係格物明德定明德格物

臭罌出臭草

望窗唔准望街景

睇下有冇師兄弟先

上一層 落一層 請使用樓梯

人不為己 天誅地滅
好似係

reach for the heavens

Ust jj

精忠報國

適可而止 時刻自律

敬畏耶和華是智慧的開端，認識至聖者便是聰明......

平反六四

尊重 自律 引入

明德格物
Sapientia et Virtus

開物成務 勵學利民